

En la Carpeta Raiz se encuentra la Base de datos "DB.sql" se debe importar,  no utilice migrations

crear variable de entorno {{authToken}} en el postman para recuperar el token de autenticacion
<img src="https://serviceuf.pdtcomunicaciones.com/ER.png" alt="License">
